死阿狗球證甸恩死全家

輸左錢？

不過癲恩好似係熱狗迷 之前唔係熱狗入波佢有慶祝咩？